{
    "translation": {
        "Key Tester":"调试按键",
        "Authorize device": "授权设备",
        "Searching for devices...":"正在搜索设备...",
        "Loading...":"加载...",
        "Configure":"配置",
        "CONFIGURE":"配置",
        "Keys Tester":"检验键",
        "Design":"设计",
        "Settings":"设置",
        "Upload":"上传",
        "Reset Keyboard":"重置键盘",
        "Reset":"重置",
        "Test Matrix": "矩阵测试",
        "Key Sounds":"键的声音",
        "Volume":"体积",
        "Transpose":"调换",
        "Waveform":"波形",
        "Mode":"模式",
        "en":"",
        "zh":"EngLish",
        "Shopping":"商城",
        "Firmware + Docs":"固件 + 文档",
        "Sine":"正弦",
        "Triangle":"三角形",
        "Sawtooth":"锯齿波",
        "Square":"广场",
        "Chromatic":"彩色",
        "Random":"随机",
        "Check Key":"校正键",
        "Load":"重载",
        "Add Definition":"添加定义",
        "Use V2 definitions (deprecated)":"使用V2定义(已弃用)",
        "Shown Keyboard Definition":"显示键盘定义",
        "Load Draft Definition":"导入预设定义",
        "Draft Definitions":"预设定义",
        "Show Matrix":"显示矩阵",
        "Definitions":"定义",
        "ISO Enter":"ISO 输入",
        "Show Design tab":"显示设计选项卡",
        "Fast Key Mapping":"快速映射键",
        "Light Mode":"灯光模式",
        "Show Upload tab":"显示上传选项卡",
        "Keycap Theme":"键帽主题",
        "Render Mode":"随机模式",
        "Show Diagnostic Information":"显示诊断信息",
        "Requires connected device":"需要连接的设备",
        "Basic":"基本按键",
        "Lighting":"灯光效果按键",
        "Media":"多媒体按键",
        "Macro":"宏定义按键",
        "Special":"特殊按键",
        "Custom":"自定义按键",
        "Layers":"布局按键",
        "Keymap":"键码",
        "Save":"保存数据",
        "Macros":"宏定义",
        "Layouts":"排版",
        "Keycode":"键码",
        "Save + Load":"保存 + 导入",
        "No macro recorded yet...":"还没有宏记录…",
        "Fullscreen":"全屏",
        "Exit Fullscreen":"推出全屏",
        "Stop Recording":"停止录制",
        "Record Keystrokes":"按键记录",
        "Can only record when fullscreen":"是否全屏录制吗",
        "Use Smart Optimization":"使用智能优化",
        "Skip Smart Optimization":"跳过智能优化",
        "Upgrade firmware to use delays":"升级固件以使用延迟",
        "Record Delays":"录制日期",
        "Skip Recording Delays":"跳过录制延迟",
        "Undo Changes":"重新录制",
        "Save Changes":"保存录制",
        "Delete Macro":"删除宏录制",
        "space used":"空间使用",
        "Bytes":"字节的",
        "Enter the macro you want ":"输入您希望",
        " to execute...":"执行的宏...",
        "Enter text directly, or wrap":"直接输入文本，或换行",
        "Basic Keycodes":"基本按键",
        "{}":"括号中",
        " in":"输入",
        "Single tap":"单点击",
        "Chord":"键",
        "Keydown":"按键按下",
        "Keyup":"按键松开",
        "Delay":"延迟",
        "Upgrade firmware to use delays":"升级固件以使用延迟",
        "Type ? to search for keycodes":"类型 ? 要搜的键码",
        "Load Saved Layout":"加载保存的布局",
        "USB Detection Error":"USB检测错误",
        "Save Current Layout":"保存当前布局",
        "Looks like there was a problem getting USB detection working. Rightnow, we only support":"看起来USB检测工作出了点问题。现在，我们只支持",
        "browsers that have WebHID enabled":"启用了WebHID的浏览器",
        "so make sure yours is compatible before trying again.":"因此，在再次尝试之前，请确保您的兼容。",
        "Brightness":"亮度",
        "Logo":"Logo",
        "Button":"按钮",
        "Range":"范围",
        "Color":"颜色",
        "color-palette":"调色板",
        "Dropdown":"选项",
        "Toggle":"强制",
        "Effect":"效果",
        "Effect Speed":"效果速度",
        "Backlight":"背光",
        "side":"侧边光",
        "logo":"LOGO光",
        "--------------------------------------":"",
        "none":"无",
        "wave":"波浪",
        "fixed wave":"固定的波浪",
        "spectrum":"频率灯效",
        "breathe":"呼吸灯效",
        "light":"灯效",
        "shutdown":"关闭灯效",
        "solid_color":"粉红世界",
        "alphas_mods":"春意盎然",
        "gradient_up_down":"海浪潮溪",
        "gradient_left_right":"波浪",
        "breathing":"粉色呼吸",
        "band_sat":"波浪一",
        "band_val":"波浪二",
        "band_pinwheel_sat":"峰回路转一",
        "band_pinwheel_val":"峰回路转二",
        "band_spiral_sat":"大风车一",
        "band_spiral_val":"大风车二",
        "cycle_all":"光谱",
        "cycle_left_right":"流光",
        "cycle_up_down":"流星赶月",
        "cycle_out_in":"波光粼粼",
        "cycle_out_in_dual":"暗流涌动",
        "rainbow_moving_chevron":"神采奕奕",
        "cycle_pinwheel":"天旋地转",
        "cycle_spiral":"大风车",
        "dual_beacon":"几何旋转",
        "rainbow_beacon":"天旋地转",
        "rainbow_pinwheels":"盗墓空间",
        "flower_blooming":"百花争艳",
        "raindrops":"落雨纷纷",
        "jellybean_raindrops":"百花齐放",
        "hue_breathing":"动感地带",
        "hue_pendulum":"左右逢源",
        "hue_wave":"声东击西",
        "pixel_fractal":"踏雪无痕",
        "pixel_flow":"真气朋克",
        "pixel_rain":"孤魂野鬼",
        "typing_heatmap":"泛起涟漪",
        "digital_rain":"急于星火",
        "solid_reactive_simple":"色彩艳丽",
        "solid_reactiv":"蝶粉蜂黄",
        "solid_reactive_wide":"粉墨登场",
        "solid_reactive_multiwide":"婀娜多姿",
        "solid_reactive_cross":"昙花一现",
        "solid_reactive_multicross":"含苞待放",
        "solid_reactive_nexus":"丰富多彩",
        "solid_reactive_multinexus":"赏心悦目",
        "splash":"五颜六色",
        "multisplash":"五彩缤纷",
        "solid_splash":"朝气蓬勃",
        "solid_multisplash":"花团锦簇",
        "starlight":"姹紫嫣红",
        "starlight_dual_hue":"粉妆玉砌",
        "starlight_dual_sat":"繁花似锦",
        "riverflow":"百花争艳",
        "solid_reactive":"黄袍加身",
        "Add Definition":"添加定义",
        "Authorize New":"授权新设备"
    }
}